9:30放工出去仲趕唔趕得切

9:30先放工搭車過去仲有冇得行
去
趕唔到

趕得到

仲大把人

銅鑼灣同灣仔咩岀口？

有心唔怕遲

無得行啦

差佬開始截龍尾

中間插入去

得

好撚多人 走去食餐飯返返去d人情緒重好高漲😂行到好high好有希望

金鐘入

去金鐘

想厄正評？！

算啦 就俾你有心未怕遲啊